如果一定要結婚，有冇女仔會接受到咁樣？

我唔需要個女仔鍾意自己，結咗婚之後大家完全財政獨立，我會比地方個女仔住，大家分房訓，亦唔會阻止對方出去識男仔或者識女仔，我唯一嘅底線就係響某個年齡之前一定要結到婚

如果有一日我真係搵到真正可以相愛嘅人，到時大家就和平離婚，對女方唔會有任何虧欠⋯⋯

咁結黎既用意係⋯⋯？

你結婚就有身家分？
唔係既話你結婚目的係乜?

廢話少講 開個價
自然有人符合你條件湧埋去

接受到
個人對愛情又冇咩感覺又鐘意自由
好享受一個人既生活
但係屋企人親戚耐唔耐追問

咁結婚黎做乜？姐係唔係話你錯，但係結婚呢個舉動變咗多9如

你唔俾錢人地
邊有女人肯無啦啦被離婚？
你個條件仲係等你搵到真愛先可以離婚
咁你又俾幾多錢買人地個已婚身份先？

大把大陸妹肯，仲多謝你啦
又唔洗同你做愛
又唔洗諗方法離婚

你搵到真愛就離婚
咁條女搵到真愛咁點

一定有 搵唔到只係因為你出價未夠高

Gay?
時代變啦，冇人得閒歧視你
唔似上一輩唔鐘意女人都要迫住娶老婆

逃恥劇情

我ok, pm我

你係搵緊異性 roommate
結婚想交少 d 稅？

咁係因為自己冇能力先要咁做，個女仔肯應承你其實係我欠咗佢

如果自己係憑外在因素去吸引對方鍾意自己的話，就唔需要對個女仔咁好，我要佢做乜佢就做乜，因為係佢求我唔係我求佢

除左比錢條女，我諗唔到有咩原因條女會咁做。咩事都得，唔得只係價錢未到

ON9仔

點解要結？結完比你騎牛搵馬，搵到好嘅就可以走，咁著數㗎咩？加上女仔有timecost，冇任何虧欠只係你一廂情願嘅痴線佬想法

up乜9

畀錢咪得lo
依家結婚只係簽個名，唔需要有愛的，唔需要睇到自己同對家咁高

1999
搵鬼同你結咩

你憑乜有女仔會願意為你咁做？
發緊夢未醒呀？9點幾喇，起身啦返嚟現實啦柒頭